d政府補貼去撚哂班死仆街大陸商家到。屌佢老母！

轉載！

咁人地真係喺香港做生意 其實攞補貼都ok 嘅
香港人喺支那做生意攞補貼又俾支那人屌咩

拿的都是北京的錢果條友連同胞都頂小粉紅唔順

依啲攞香港著數嘅支那人全部都要死

大陸朱屌爆佢老母系呀

所以你睇到點解人哋咁憎香港人
「香港福利好咁多，
你哋唔知足。」
人哋日日幫中共講好說話
網又上唔到
月入1000蚊

其實問題本質在於
呢d 低端商業活動，唔應該列作可計居港七年年期變永久居民，投資移民好多時係要考慮投資項目係咪當地所需，當然呢隻雞點拎香港身分我唔知

根本香港個d 婚配、投資、專才計劃，門檻內容鬆過彭麗媛個閪，先係問題所在

所以咪要光復香港囉

香港市民咩撚都冇
屌你老母呀

比條底褲我

好嘔心班大陸人